陳淨心最近如何？很久沒聽過你的消息，身體好嗎？

已經被世人忘記了

潮州辣妹